如果請晒所有娛樂台手足去打小人,你地會想打邊個?

EXO Lay
NCT / SuperM Mark

娜璉先

黑紅鯰

定延